Fox+ 入面fox sport 直播有冇英超live ?

如題

但Fox sport 本身好似有英超？

冇

香港區係now 播英超

睇唔同區啦

睇開俄佬台